「骹主」鄭若驊疑誇大仆街傷勢 倫敦警踢爆：just not serious

香港律政司司長鄭若驊日前出訪英國倫敦期間被示威者包圍時跌倒，港府發聲明指鄭的身體受到嚴重傷害，又嚴厲斥責示威者為「暴徒」。鄭若驊亦於本周二在中國駐倫敦大使館見個別傳媒，聲稱其手腕脫骹，並引述醫生稱需時3個月至1年方能完全康復，希望倫敦警方徹查事件。倫敦警方向《蘋果》表示，鄭的傷勢並不嚴重，暫未拘捕任何人。

《蘋果》駐倫敦特約記者昨致電倫敦警察廳（Metropolitan Police Service）了解案件，警方覆稱，鄭在事發後確實到了就近醫院求診，但據警方了解其傷勢並不嚴重（but it is not serious）。記者再追問其具體傷勢，警方僅再次強調「那並不嚴重」（it is just not serious）。警方又表示，目前仍未找到足以拘捕任何人的證據，但即使鄭離開英國，仍會繼續調查。

鄭若驊上周起出訪英國，向當地商界及法律界推廣香港作為促成交易和爭議解決的樞紐角色，原訂本周內返港，但現表示因傷勢需滯留英國一段時間。有網民指，被戲稱「骹主」的鄭在周二在大使館見記者時身穿緊身樽領毛衣，對一名手腕脫骹的傷者有一定難度，質疑鄭有誇大傷勢之嫌。

講大話都連下戲啦唔該

擺明就想借啲意留係英國爆料啦

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

咁樣仆一下街休一年 你唔好再大咬d

佢係怕手足定係怕支共清算
之前支共的左條賤婦上北京照肺

莫非想爆港共大鑊

講甩骹要三個月至一年都知報大數

沙拿真係抖左三個月

已向英國投誠

屌，全部球星都可以踢一場休一年
雖然佢地唔想

繼續吹jpg

佢個仆法連擦傷都唔應該會有啦

篤灰大波妹 支持你留英篤灰
加油

日日街頭都有人唔小心仆

笑死人咩
香港高官乜都係假

好心柒少陣啦

插水狗

點解唔返大灣區醫？
英國D醫生紙老虎黎咋

妹？手足食得咁雜？

厚顏無恥
高官本色
醜出香港

對波係真定假

英國差佬唔係香港差佬

如果係香港黑警，應該會話佢情況危殆

仆一仆就甩

我之前甩骹一個星期就可以正常做野 係做運動忟水啲

賣國驊投靠英國

曼聯個華倫西亞,隻腳斷到條條FING, 抖半年已經可以復出踢英超
大波華跌一跌話要抖一年,笑撚死人咩你老味

有無英國手足攞下料？

網上潘小濤fb,有網友發現重點

D曱甴日日咁樣全速仆街又唔見佢地傷

祝佢快啲死

向當地商界及法律界推廣香港作為促成交易和爭議解決的樞紐角色

點解可以咁厚臉皮?

鄭若驊會唔會告鳩倫敦警

咁沙拿係咪成年返唔到埃及

要幫驊驊 唔可以比中共知佢係美國間碟

我仲未渣過佢對燈

唔通係拉莫斯推跌大波驊

最衰都係拉莫斯

仆街仆到休息咁耐既人大波驊你都係第一個
大波man仆街咩事都冇

未好番鄭哂就踢世界盃啦

咩叫bitch呢

你唔係試過咩？

屌
平時打波踢波扭得勁都無可能抖一年

毫無誠信可言

即係走路啦，仲同你玩咩！

所以中國駐英大使館先鎖住鄭若華喺裏面費事去爆大鑊

濫用醫療服務
小朋友仆親都係貼塊膠布就ＯＫ啦

警方又表示，目前仍未找到足以拘捕任何人的證據

自己假仆講到嚴重襲擊

笑死

傷手腕返唔到香港係咩理由
咬柴都有說服力d

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

你知道得太多了

隻手傷到要滯留英國？
斷手唔比搭飛機？

推

影撚衰香港人

自己仆街，休息一年
手腕脫臼，唔返香港

真係大咬

鄭若驊大仆街

球員咁樣撞一撞係咪要收league？

係香港告左老謀+暴動lu

自己仆街就想抖一年

本身個plan係做大灣區仲裁調解中心
落後地區覺同先進地區，因法制不同，某部分國際貿易會用仲裁調解
簡單d 就報告比大英祖國知，如果英國想同一帶一路落後地區合作可以經香港幫手

有冇圖睇下點條條fing

唔知律政司會唔會回蓋清呢個post

欺詐
炒得

請公開英國邊間醫院，邊個醫生話佢傷勢嚴重

頭先 fb 都有人講

9成過緊料

插水9

霞姨 飯盒呢

好似政務司司長咁澄清

擺明係因為對野壓住😂😂

點解一定要堅持著緊身衫

做政府工係咁

出街全部對家街站，死得啦，幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

靜啦

扮都扮得似D

大陸真係好鐘意做假

新聞又假 數據又假 整假貨

真係得騙徒係真既

其實有冇人係會信傷勢嚴重...

A

希望佢真係咁傷，早日退休...

英國佬嘅英文好尖㗎！當然陰陰痛啦！

處理緊外國資產咋
佢自知制裁既話佢唔係排第一都係排頭三, 仲唔快D走資咩

被人踢爆

大波華坐office 咋

你估踢波？

好波之人都擅長插水

diving

人工係咪照逗？

當然

唔打斷自己隻腳先去求診？人地點幫你

其實佢可以俾人拉報假案同呃病假

老董腳痛落台，鄭若驊手痛停職。

大波嬸

做咩篤爆人地wo

原來係佢提供清算名單

完全無演員道德！

想知斷手、甩骹嗰d痛苦同生活上既不便？
咁近城隍廟，問下我哋被黑警打班手足就知！

英國都忍唔到港共一直講大話

仆倒倫敦街

誠信破產

又代表香港人柒出國際

手痛落台

可能對波壓到隻手甩臼

英國有法理同專業既警察 你估香港咩 會幫你講大話? 鄭若驊食屎啦

有理由相信之前話林鄭下年三月落台係真嘅，啫係仲有四個半月。 到時換過個班子， 呢條友順便唔使返香港。

反影左香港僭建問題十分嚴重

Push

It is just fucking not serious

金蟬脫殼

對手皇馬喎點同呀

7.7

呢個人偷呃拐騙樣樣齊，林鄭專請垃圾

多謝大波驊

注液大使幫佢著既

人如其樓
大家都僭建

你講佢呃工傷我都信，有d高層可以好無恥

白鳩痴

唔好篤灰啦 英國

我腳甩骹啪翻埋去已經正常行得

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

柒出國際

若要人不知, 唔好太低B

好撚醜呀
大波驊
都話你對波幫你卸左力㗎啦

可想而知香港所謂既高官幾 卑劣

睇錯英國保誠

明顯受傷只係一個留係英國嘅藉口，九成九有政治任務係身。。。

想問d 住院費邊個埋單？？
住私院好燃貴喎

腳痛落台2.0

有冇英國法醫幫佢驗傷

睇呢想閃啵

英國日日有大波老鬼婆卜街(英國手足就識笑)，巨乳樺吹得就吹!

跳船潮

除左對波唔係誇大之外有咩係真

佢係咪唔記得係咩國家
係香港 醫管局應該出到份報告講佢半身不遂既

大佬啊
做戲都做足全套啊

其實可以搞大佢
官員講大話
仲要俾其他國家踢爆
不過而家成個政府都無曬威望
其他政府都知道

點解獻計果個咁差？

扮啦diu